五毛三色貓賣港投共,天誅地滅

五毛可恥

班五毛日日係網上9up 搞到香港獨立唔到同加泰獨立失敗
一定要殺無赦

五毛又有新acc
連尼住邊會理

屌 唔好單單打打啦

扮乜撚割蓆

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁